V煞面具防疫

夠大面積，護晒成塊面。

當然入面要再加口罩啦，咁就安全好多

買瘟疫醫生個面具

國際戰線：求國際封鎖香港

啲病毒可以由個窿入眼

入嚟集氣

封鎖關口 刻不容緩

係時候反抗啦

自己加塊蔡司非球面玻璃鏡落對眼個窿到啦